汪呀我就係抖陰被主人監生打死果隻狗

嗚啊好痛丫

1